個巴士司機係屯門公路雙手離軚拍蚊。。。

。。。。。。。。

原來佢冇纜安全帶。。。

痴線，諗住叫佢纜返安全帶點知佢係高速公路雙手離軚纜。。。。

救命我想落車。。。

隻蚊飛緊單手點拍呀

依家單手撥緊唔知咩。。。

出街

拍片

係真唔係
宜家啲巴士狗公司咁狼
屙尿食飯得丁屎時間，又要趕班次
紀律咁嚴

可以唔攬安全帶拍蚊?
一係有片，再影埋車長編號

大佬啊你個頭痕我幫你r啦，你兩隻手拎晒去r嚇死人咩

冇圖你話你搶撚左黎車全家去bbq都得啦

最恐怖個幾下係開頭
依家電量太低拍唔到

無片你講咩都得啦
唔好屈人啦 搵食姐人地

...